「廚房佬入」你地會點對付啲閪客？#發夢

發夢見到上左菜先叫走蔥 呢啲就一定會幫佢加返料架啦 少左蔥蝕抵嘛 唔識自己畢走咩
發夢細個做m記 薯條走鹽成日會唔小心跌左啲薯條落地

你幾大個 快快手搞掂唔使煩啦 加料加料搞到人又搞到自己

其實係咪真係因爲讀得書少會特別弱智，人地叫左走䓤你無走都要玩鳩人

薯條走鹽就係閪客？

屌你老母咪撚影衰廚房佬啦

叫你走蔥就走蔥啦死垃圾廚房佬

做返自己本份，唔係你想點，講啦

你係咪文盲

你咪走囉

所以就算我幾鍾意煮野食都唔會做飲食業

俾狗做
由朝開到晚 落場唔計返工時間
仲要成日睇住隔離左右D垃圾懶係威覺得自己主宰D客生死咁

你自己諗下你做飲食為乜喇
諗下自己成功感係黎自D客食得開心
定係整D垃圾俾人食之後好開心

如果淨係為份糧 覺得所有客都欠撚左你既你做一世都只係件低下廚房垃圾

為左玩鳩啲閪客

M記都可以自稱廚房佬

你估炒牛河唔洗工夫架？

(show on99 user 德望唔望得)

樓主點睇食物敏感依樣野
有樣野唔食得無啦啦俾人加料都幾慘下

唔小心咳左兩咳
有時條J痕會R一R

1/10

作為一個爛鳩廚房佬，只想同樓主講一句：屌你老母死垃圾，做人做撚到連狗都不如 影撚衰曬啲廚房佬

有冇諗過係個待應嘅問題
叫左走蔥又唔寫